41歲韓國性感icon李孝利公開20年舊照獲網民讚唔識老：是凍齡女神

現年41歲的韓國女星李孝利是一代性感icon，無論樣貌和身材多年來都keep得好好。她近日與天王Rain以及「國民MC」劉在錫組成夏日限定混聲組合「SSAK 3」再度人氣急升，成為熱話。她最近亦不時更新IG與粉絲和網民分享生活點滴，呢日她就公開了自己20年前的與粉絲在家門前影的舊照。

李孝利於她的IG公開了她20年前與粉絲的合照，並留言表示：「20年前跟fans在家門前，不知道他們現在在哪裏，正在做甚麼呢？不知道他們覺得我現在怎樣呢？大家現在怎樣了？」她這張照片曝光後，即獲網民大讚她的樣子基乎無老過，現在她的樣子就跟20年前差不多，絕對是個凍齡女神。

凍齡？
凍肉炸掛？